美國娛樂圈係咪得kanye west支持侵侵

但係佢好似無乜點比人杯
D album同yeezy都仲賣得幾好咁

有唔少都支持共和黨既.....但支唔支持trump就唔知道

支持creepy joe 呢

淨係知佢同八婆taylor不和
可能因為佢黑先唔洗比人杯

仲有James Woods

屌佢 Finneas O'Connell 日日係到屌 Trump